[PS4/XBOX] Kingdom Hearts 4 討論區

新入坑既可以買
Kingdom Hearts HD 1.5 + 2.5 ReMIX
Kingdom Hearts HD 2.8 Final Chapter Prologue

時間線如下

簡單黎講姐係
Kingdom Hearts χ
KEYBLADE WAR
Kingdom Hearts Birth by Sleep
Kingdom Hearts 0.2 Birth by Sleep -A Fragmentary Passage- Birth by Sleep既結尾，亦都係連結到KH3既序幕
Kingdom Hearts (Birth by Sleep十年後)
Kingdom Hearts 358/2 Days (Days 1-24) 由KH結尾開始[/greeen]
Kingdom Hearts: Chain of Memories
Kingdom Hearts 358/2 Days [green](Days 25-49) 同Chain of Memories同步
Kingdom Hearts 358/2 Days (Days 50-358)
Kingdom Hearts II
Kingdom Hearts coded KH2結尾同收場之間發生
Kingdom Hearts 3D: Dream Drop Distanc e(Birth by Sleep十二年後)
Kingdom Hearts III

係3呀師兄